[有圖冇伏] 港女為咗昆like可以去到幾盡？

阻一阻你個post, 有d提議，認同請幫手推post：

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

右下角嗰個仲正

件事好嚴肅 叫佢收返埋d肉啦

好撚樣衰

雞

咪臭係

吊你，咪玩人喇 唔小心姐。
下面唔好推

轉相啦樓主

收到

樓主仲大波

乖

放你個對黎睇下

邊係

咪呃囉
令到班狗公支持埋最好

唔需要理實際目的

我信你係特登自爆。幫一幫你啦

但黑lin
唔好問點解我知

奶過？

識唔少油頭毒撚都開女account

樓主先正

條女正到

more

我唔係

新長輩圖？？

樓主男人黎 佢fake你地

終於有人講佢

一睇就知唔係真心反送中

ok喎一陣試吓airdrop比班廢老先

樓主你ig呢

[深度分析]香港人的抗爭理念

咪膠化，推返正經post

樓主不如你都去盡d 我地唔介意架

樓主對奶

［呼籲］真係咪撚再掉磚玩磚鐵枝

借刀

Ok喎，引埋本身淨係識吃喝玩樂嘅厹出嚟

唔理caption係乜 佢地都係影住對波

樓主pm唔該，想屌

樓主個icon都好壞wo
屌？ 唔屌？

B

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

樓主可唔可以識你

邊個來

樓主

你又會有

發夢夢到

Cls

做義勇軍妓

樓主icon影住對波搏咩

宜家應該好多人搵樓主

搏屌

其實佢就係知道露肉先令到多d人留意睇佢個post,
正如連登或娛樂新聞既標題一樣
見佢好多個post都係支持反送中立法，連登仔就放過人地啦

快啲轉張icon咪當你係本人

樓主好正

咁既樣屌唔落

屌

想屌樓主

7到仆街

17碎咁撚大波嘅

17歲

咁都起到

碎你老母！

碎你老母咩

2002年出世上連登。。。小弟老

雖然係呃like
但至少引到人注意何樂而不為

阻阻大家
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

樓主姓羅 係男人黎

佢條仔當年有份燒屯門某公園

正皮樓主

無問題

又係呢隻雞自貼

Fact Check

咪分化啦

正

我唔屌 我奶晒全身

奶埋樓主大波妹

On9 分化

Follow左 樓主好大波

你個名

有得屌咪屌下冇得屌就由佢

樓主潛灑水

補緊習呀

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

樓主好正今晚放工決定j你

樓主身材好正

樓主為咗昆like可以去到盡

屌你咩
睇女人定示威
搞到個運動厹哂

佢呢個ac拎黎呃男人錢

點解咁講

大家細個做過啲咩犯法野

自己搵

正常係PO宣傳單張
唔係PO自己對奶

偽自爆

其實咁都係爬山方式一種
咪各自努力

17歲夠嫩口呀 想屌

樓主好正，想識真人

樓主又白又滑

但係我可以好肯定咁講
佢po對奶肯定多人關注過po宣傳單張

不了

佢係咪轉咗名

想同樓主瘋狂遊行

我扯左

樓主？

呃我唔到既，唔係樓主黎

你哋真係有波就得

唔好再貼啦

真定假?

識啲嘢

剃人頭者

而家d 港女曲線貼自己對波出黎係咩玩法

樓豬想呃like

笑

ON9 POST
又玩分化
收皮啦!!!
收皮啦!

連登真係有波就得 蒙頭入閘都頂得住

識佢 成日意為自己好撚靚有自信係好事 但過份自信就..

領導先上

咪撚分化啦

唔評論個樣啦
但明明就係呃like打卡之流
扮咩高尚

anw 都欣賞佢出po講呢件事

雖然佢唔係特別靚女 但真係唔覺得佢樣衰
平時連登仔食開咩女 依個我ok

又嚟

圖文不符

條女係咪著到咁反送中先

有冇人問下佢圖文有咩關係

班友餓到

係咪m記生日會揸波嗰個

嘩屌

果然最針對港女就係...

大家細個做過啲咩犯法野

#352

佢著到咁去 一定可以引到更多人出黎 支持！！！

講真，我覺得冇做錯到
我地派傳單貼街招，分分鐘都冇佢用自己宣傳咁work
如果咁樣叫呃like，你呢個post都呃緊正評

磨牙

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

其實好撚樣衰

好想識樓主

借少少位嚟擺

柒撚到成個男人咁都有人J得落

想同你打返場友誼波

大把人鐘意 算係睇得下

個人好憎呢種眼口鼻都大,面型輪廓古怪嘅𡃁模樣
有啲似jigsaw

呢啲樣似通常比有錢佬包嗰啲

連登仔真人出到黎
係網上評頭品足就叻 現實女人手都未掂過

我都要見到你！

對波算細

不過樓主仲細

條眉畫到咁

lm

幫樓主推推

樓主瘦底有波 正過條港女啦

想同你地3p

珍

又樣衰，
把聲又難聽，
腿又粗。

而家係咪大波就大晒？
法官大人，我真係屌唔落。

你老味講還講唔駛post片呀？

屌你老母柒撚到

1:04s 嚇死人

淫到狗也不屌

原來係佢嚟

係呀M記生日會主角

有follow開佢ig
佢呢幾日真係好大力推廣反送中
正義之士黎
仲要post j圖出黎吸引人地睇caption
唔好屌鳩佢啦

我都想見佢

其實佢唔係扮既話真係好事
外國都好多全裸示威遊行

成隻雞咁,除左屌仲有咩用

岩呀巴打

大家聽日見

佢條眼線向下畫？

快 more

揾唔揾到樓主名，想識

人地story講左好幾日叫人去遊行都要比樓主批鬥
又搞分化

iamnaomilau01

屌！

樓主你好似正啲

屌你有冇聽我講野 我識樓主 佢係男人 呢個假ac黎

打擊警察懢用暴力好重要， 甘樣義士先會容易做到野

真 成班係到j假相男人 笑死

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME